想係香港運貨上深圳，依家有咩途徑

師兄若是貨運司機/有渠道，請留tg, 薄酬

自己經大灣區上去

認真
咪玩c hing

SF